如果你鐘意左個sp 你會唔會表白

當初做佢sp嘅時候佢有女朋友但成日鬧交離離合合
後尾相處耐左覺得同佢一齊好開心 性格都好夾
近排佢同女友散左
完全唔敢比佢知我鐘意佢 驚佢唔鐘意我然後嚇親佢
係咪冇男人會愛上自己sp？
狗衝表白啦臭雞
咪撚搞咁多 免費雞冇可能做女友

玩到沉船係大忌
關係好快變質
完

一人射兩次

Sp就係貪冇束縛唔駛負責任

要上身 不了

一開始講明sp就sp 但佢成日做好多嘢令我覺得佢有啲鐘意我 係咩只係逢場作戲

氹下你就沉晒船
你Search 下飛田果d post 睇下同佢地講既有冇分別
如果冇既 你明的

唔好諗咁多啦
只係覺得你比完個閪我屌
對返你好少少當補償下姐

當你中意佢 就會先入為主 可能佢無意做一做 你就覺得佢好關心你

diu so true 有時寧願佢唔做咁多 扑完攬下吹下水夠曬 但佢又會話見到我同啲男仔frd玩會妒忌 又會話唔知你係我女朋友會點個啲

梗係啦 如果你搵咗條仔
以後唔做佢SP點算

巴打覺得邊方面最睇得出佢對我有冇好感

揾得你做sp 一定只係中type 但係又未鐘意到要做女朋友 唔好再沉啦

平時見面唔扑野有冇其他活動丫

中果個type就係female
that’s all

係咪一定冇機嫁啦 我好難先會鐘意一個人其實 以前仆過街諗住玩下唔想再受傷住 我有預感今次仆多一獲金

睇下戲食下野 其實我約親佢都只係主要扑野 雖然好鐘意佢但我覺得sp就sp⋯我不停提自己我地只係各取所需 佢唔會鐘意我 但偏偏佢又會話我唔洗一定要扑野先揾佢 都想同我做下其他野e.g.踩單車，燒野食

試下睇套戀愛輔助器，可以幫到你做決定

睇晒
屌 係唔係都扑野

搵次唔扑野先講啦

如果你真係鐘意一個人 你就唔會咁輕易比佢見到你隨便嘅一面 反而會慢慢等佢同女朋友分開 再慢慢追 你一做咗佢sp男人就覺得你永遠都係sp

假設一齊
你會唔會介意佢仲有其他sp先

Gay

記住你係雞黎咋 咁貪心

潔身自愛啦
女仔人家做咩sp姐

身體自主有咩錯